［紐約人］NYC香港人揮手區

Brooklyn撚

平時出唔出黎飲野或者玩下？

留名

搬左去外州, 以前住SI

儲下錢慢慢黎

咁耐都只係去過SI一次

正常, 入面無咩特別野. 同埋坐車又耐, 渣車又貴

依家住邊個州？

西岸

覺得西岸節奏慢d, 好舒服

Brooklyn 撚 仲讀緊書

BK BayPWay 之後搬左去uptown 3年了

聖誕大家有咩搞作？

同班frds出flushing 食飯換禮物掛，年年都係咁

NYC jj

黎緊去NYC旅行 其實跨年有咩搞作?

同問

踢唔踢波？

時代廣場倒數，有得呃鬼妹錫

唔鍾意去flushing, 內地移民好多好粗魯

Brooklyn撚
日日flushing返工

Im a alien, im a legal alien

利申 純唱歌

油錢每個月大約幾多？

同老豆share車唔係日日都可以渣
每個月大概under$60